林鄭 ：曾有人挖角，希望我跳槽，但我仍堅持服務市民

行政長官林鄭月娥接受商報專訪時表示，這些年來曾有「出面人招手」希望她「跳槽」，但她仍然堅持做公務、服務市民。她強調自己從事公僕生涯40年，無懼任何打擊，「所有事都是為香港好。甚至近年工作為國家好，都是問心無愧，會繼續做」。

至於過去曾希望每個月到立法會進行「短問短答」環節與立法會議員溝通，但林鄭月娥說如果每次出席只是製造矛盾，看不到有空間交代工作或聽取意見，就去少一些。

對於網上各種攻擊，林鄭月娥反問「為何要花時間，去看、去聽、去不開心？不如不看、不聽。」又笑言自己已做到「百毒不侵」、「怎樣罵我都影響不到我的工作」。

邊個第三世界國家挖角

我唔使你服務啦 加上你無服務過市民

做公務員仲咁高人工
傻嘅先會跳槽

希望
佢跳樓多啲

閻羅王挖角

幫個獨裁非法政權打壓人民 出賣香港人 然後講成服務市民 要幾撚仆幾撚賤種先講得出

邊個咁偉大

睇錯跳樓

出面佢呢啲位個個千萬年薪喔

邊個咁識貨呀，同我地搶林鄭媽媽

佢呢d咁既西樣
typical臭西中層
去邊到搞衰邊到留番d蘇州屎比人執手尾

有特狗唔做去打工?
可以為所欲為唔做去以身犯險?
咪扮啦

嚴格黎講
佢個位唔係公務員

邊間公司咁無眼光

我諗挖佢角嗰啲人 宜家個個都好開心 因為好彩無比佢入公司做 唔係嘅話執撚埋

大陸佬都頂佢唔順搞到生金蛋嘅雞都就死，事但搵間企業叫佢做俾幾百萬一年佢安撫佢算，唔使香港盤生意一年搵少幾十億。

間公司只係希望用小小錢
叫你唔撚好做呢個位累佢蝕更多錢

Sources?

特獸人工係全球係數一數二，你係咪on鳩

大富豪想請你？

死淨把口

講十幾萬員工嘅私人企業總裁

戇鳩仔唔識打個戇字？教吓你啦

佢打私人工一早被炒十世

挖下體=挖角

邊間公司會肯俾成七百萬年薪請你番去倒米
請成龍都唔請你啦

有人想你跳樓就信

而家應該好撚後悔當年無跳

有既，海水公園個蝦佬威，唔使化妝

走咗咪幾好

btw (真係有嘅話）而家嗰間公司應該心諗：屌你，好彩你冇嚟

你知唔知咩叫星球人月球人

死神終於搵上門

明顯誤會左啦
你慌唔係D有錢佬酒會入面
D同佢講想佢幫手 (濫用職權果隻）
佢就以為人地想挖角

再唔係就係社交令詞
同得閒飲茶一樣
根本冇諗過約你

打工應該畀人炒硬

俾人制裁制到癲撚咗

跳落陰糟

我想換角，希望佢跳崖

邊間公司咁睇唔開

同莫需有一樣

特首計埋貪污應該高過私人既

1年前應該真係有既 佢都識講『曾』,唔係而家.

日撚日聽佢自己讚自己真係好撚煩

如果當初藝術學校收咗希特拉。。。

可能係誠哥
我不入地獄 誰入地獄

好意思講公僕

克死上司

賣港賊落地獄啦

共務員

你知唔知 突手同堆局長全部係公務員體制以外?

共僕

邊個咁睇唔開

第三世界國家：過主啦

公務員？連登仔論政質素果然低下

傻撚咗？

attackers 定 SOD?

應該係堅持殘害市民

跳落電梯槽啦 dnlm

講番幾十年前舊屎 ？ 挖佢條友應該比人炒左十世。

而家777 臭到支那都未必想要佢

挖角？人就冇角既，牛鬼蛇神就有。挖佢隻角，其實係咪攞佢命咁解？

777去到就變第四世界國家架啦
終極垃圾廢柴狗官

跳漕吧

吾洗問泰王挖角啦
對付示威者甘有心得

跳樓就有你份呀仆街

開始有幻覺

你咁撚樣都叫服務呀？
咁唔洗你服務，你躝啦八婆！

快啲走啦唔該

月薪40幾萬請你返來倒米搞破壞講廢話就得
先唔好問挖角真定假
比我都唔轉啦

希望你跳樓就有

又多年假又高人工又唔洗對香港人負責任

跳槽定陰槽?

屌 冇黨批准就冇黨批准
扮乜撚

挖角條友有冇湯雞還神

佢咁既表現唔夠1個月就比人炒鳩左啦 仲千萬年薪

走啦好冇
當我求下你

林鄭點會走，有邊度高人工得過做香港既特首
侵侵同維尼都無咁高…

真係唔知班官憑乜？
又無貢獻，仲衰過街邊檔魚蛋

咁其實 公務員D級以上人工又真係唔算高嘅，對比私人市場executives

但出便千萬人工都不及可以操控政府、警權同玩弄市民

地獄行政長官

笑唔笑呀 咁都講得出

邊條粉腸咁PK, 點解唔挖到底？！

我希望佢跳樓添呀

是但一間大公司個CEO都搵得多過佢

中國

係咪聽錯叫佢跳𨋢槽呀？

即係無人留佢
係佢自己賴死唔走

柒婆：曾有人詛咒，希望我跳樓，但我堅持殘害市民。

果間公司逃過大災難

佢係咪真係覺得會有人信

做AO熟體制喺出面真係有價有市

仆你個街, 你走啦好冇呀

果間公司就真係識野
平平地一年一千幾百萬可保香港十年增長...

各大富豪現在都後悔沒有拼命挖角

中國城夜總會，挖角佢去做媽媽生

咁撚on9都講得出

支那曾經挖角但林奠堅持繼續做英國特務

講緊全球行政官員啊online仔
睇多d新聞時事啦，只識上網打飛機

話你online仔又得，話你戇鳩仔都得
正一傻鳩

可能有人想拯救香港呢，俾個虛位佢

下，去做一樓一？？？

其實唔算高
但有權有勢點都好過幫人打工

風險管理

梗係唔走啦
人工高
又可以弄權
而家唔覺得做埋特首
咩都唔聽唔睇唔理我行我素

有得走,佢會唔走?
佢要辭職都要阿公批啦
佢一係大病就黎死,咁阿公就比佢走啦
一係就犯左法,阿公要拉佢坐監
唔係既話,你上到去依個位 仲想走?依家無人接手,你都無得走住

跳跳跳，跳你老母啦

你會唔會諗得太多
佢依個位最多都係department head黎
佢睇緊1個地區咋 唔好當佢睇緊成間公司至得架
出邊搵唔搵到個超過佢依家年薪既department head黎做?

閻羅王都唔會想挖佢角

香港特獸最叻就係同雜帝含撚打飛機
香港每個部門都有自己department head,特獸係最廢果，無撚野做，佢既唯一職責就係吹到爆雜帝，爽一爽

共產主義國家

口德-100

咁睇唔開

林病賣花讚花香
死雞撑飯蓋
跌左落地都要揦返拃沙
柒婆真係柒到冇朋友
宇宙第一柒

面皮原來可以厚到出太空

咪即係叫你好快D走唔好再坐特首個位囉，私人機構出面俾份糧你有體面咁落台走，都仲係要死唔肯走

同啲豬扒幾經辛苦嗲到個男朋友求婚，然後公開講「我好多人追，不過比機會你」一樣

老實講靜係AO首長級乙一已經係出面director level。。更何況佢做到咁既位。

好想嘔...

過主啦仆街

幾廿歲人，又做咗咁多年高官，即刻退休都成世唔駛憂啦，仲點會志在份糧
比中共夾咗上船返唔到轉頭加上佢自己本身權力慾強啫

一定係李顯龍

根據美國精神疾病診斷準則手冊第五版（DSM-5）的定義，反社會人格障礙（Antisocial personality disorder）

A.從十五歲開始，廣泛的「漠視及侵犯他人權益」的思考或行為模式，以下七項診斷準則中至少三項 （或以上）：
1.不能符合社會一般規範對守法的要求，表現於一再作出侵犯法律或社會規範的違法行為。
2.狡詐虛偽：表現於一再說謊、使用化名、為自己的利益或娛樂而詐欺、欺騙、哄騙、愚弄他人。
3.做事衝動或不能事先計畫。
4.易怒且好攻擊：表現於一再打架或攻擊他人身體（所有一切以傷害他人為目的的行為或想法）。
5.行事魯莽，不在意自己及他人安危。
6.經久的無責任感，表現於一再無法維持經久的工作或信守財務上的義務。
7.缺乏悔恨，羞恥和內疚感，表現於無動於衷或合理化對他人的傷害、虐待或偷竊。

小米雷老師挖佢塊有角田？

四十八路雷老鼠食小米